誠徵屯門anytime fitness partner

想有個partner 一齊操自己玩無動力，留tg傾

好似隔好耐
但係師兄可唔可以講下幾錢幾耐plan?
諗緊24/7定anytime

一年 550/month

24/7原來用海康威視face recognition不了

佢個匙費係咪冇得同sales R免咗佢?

無嫁，我都要用黎嘟

而家朝早去包場 好正
知唔知做body composition test
第一次之後 洗唔洗收錢？

屌唔一齊做？
好似要

我廢jer嚟 啱啱開始學bar
你平時咩時間去
我通常八九點

一齊操

一齊玩下有咩廢唔廢